「高登先」曾麗芬掟錢撐本土電影：疫情期間要倒貼，總之出到糧畀同事就可以

有人口裏說愛香港，身體卻很誠實；Golden Scene高先電影老闆曾麗芬（Winnie Tsang）從沒擺出高姿態，但卻出錢出力支持《狂舞派》系列、《幻愛》等本土電影，扶持香港新導演。

《狂舞派3》更特別用上廣東話字幕，她連旗下的高先電影院小食部亦力求本土化，講到明：「我哋都希望幫助本地人，無論做邊一個行業，同埋希望有本土特色。疫情期間要倒貼，總之出到糧畀同事就可以。」

遠少少都值得去支持

Push

唔撐高先仲撐邊個

Golden Scene我以為係古仔開....? 唔係?

應該唔係
古天樂無開戲院
只係得香港藝術中心有個小型嘅「古天樂電影院」
專播一啲主流戲院唔播嘅小眾戲
咁當然
古天樂有無暗中幫高先戲院就唔知
佢近幾年都低調幫咗好多本地電影人
但無開聲宣傳自己